中大Grm non-jupas 收幾分？

請問有冇ching 有收過grm offer架？
有既話可否講下幾分入？
太少資訊，感謝🙏🏻